民主黨會全力協助爭取35+ 與港人齊上齊落

民主黨會全力協助爭取35+
與港人齊上齊落

對於今年立法會選舉，民主黨強調，首要目標是民主派陣營能夠取得35席以上，現時協調仍在進行中，民主黨會尊重及跟從協調出來的最終方案。為了35+齊上齊落，民主黨絕不辜負多個月以來市民的堅持與期望。

民主黨
2020年3月22日

請黃碧雲退居幕後，趕走蔡狗會更好

踢走黃碧雲

一票不投民主黨，拉

無人話要投佢
而家夾到佢玩初選
即係有機會踢走佢
尤其黃碧雲

難道你見唔到許智勇同鄺神表現?
btw 踢走黃碧雲

請參與初選 並尊重結果

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

如果黃碧雲嬴左初選，你會唔會尊重初選結果？

照尊重
市民選擇

咁就等初選結果啦不過講真一直都係本土>泛民架啦

樓主pin
和你登記做選民
凡登記DSE考生必考靚Grade

選民登記填表機

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

另外亦可選擇填寫表格
選民登記表格[/b][/size=5]可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：[/gold]
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
4。地方選區選民新登記申請表：

選民資料網上查閱系統

要幾多席派多隊可以嘛?

其實就算配票都未必要含淚投佢
而家propose緊選民組隊配票
而唔係分區/身分證配票

萬一黃碧雲初選入圍（當然我哋要極力初選投走佢）
假設入圍係兩個老泛民+兩個後生/本土
你可以叫爸媽分別投兩個老泛民
仔女分別投兩個後生/本土

小編你好，請問貴黨立場如何？

何俊仁接受德國之聲訪問，表示民主黨不反對國歌法，只係希望多啲諮詢

屌你老母啦 唔攬炒嘅35+有撚用

民主黨重申反對國歌法

自去年政府提出將國歌法以本地立法方式實施以來，民主黨現任立法會議員便對國歌法內容提出多項質疑，民主黨立法會黨團去年亦通過反對國歌法的立場。

民主黨重申，<<國歌條例草案>>多項條文嚴重影響創作自由，罰則極重，並無需要以本地方式立法。因此，民主黨會反對立法會通過<<國歌條例草案>>。

民主黨立法會黨團
2020年5月20日

【國歌法殺到】何俊仁稱草案設罰則「好有問題」 民主黨將反對議案